屌你老屎 25b真係好能柒呀

9r9

呃鳩我話有6/10分

佢柒就吾係第一日嘅事啦

真系好柒

諗諗下 手足一場都係唔笑
最多笑佢唔識打字

月卜=丹

木手=韋

屌你老母笠水狗！

系
成日扮男神原來係個中上男神

我仲好誠心咁信佢係男神

月卜

佢好撚柒

你兩個一齊走啦

唉 仲柒過瓏仔

放過佢地ok

我對佢嘅信任

笠水狗你好靚仔呀？夠薑自貼呀！

G持

真

玩具狗走啦